# Тестовое задание
---
### Постановка задания:
- Имеется форма, пользователь вводит текст, где жирность и курсив указывает в формате `markdown`

- При изменении текста **отправляется запрос на сервер** с этим текстом
сервер **должен вернуть `html`**, соответствующий заданному форматированию
динамически **выводить этот `html`** под формой ввода

- Обработка текста должна происходить на сервере (в JS её делать не нужно)

- Должны обрабатываться только жирность и курсив, другое форматирование учитываться не должно

- Не использовать jQuery

- Использовать **Symfony**

- Написать **пояснительную записку** почему выбрали именно такую реализацию

---
### Пояснительная записка

Логику преобразования `markdown` => `html` достаточно сложно реализовать, т.к.
в `markdown` разметка `emphasis` и `strong` состоит из одинаковых символов.
Поэтому для разработки сервиса был применен TDD подход, а сама реализация была позаимствована
в популярном пакете [`michelf/php-markdown`](https://github.com/michelf/php-markdown).
Для того, что бы не производились преобразования, которые по заданию не допустимы,
создан сервис, наследующий класс Markdown из пакета и реализующий ограниченное 
преобразование в специальном методе.

Форма для страницы реализована в отдельном класcе MarkdownType для лучшей структурированности
проекта. 

Отрисовка производится в twig шаблонах (MVC подход).

Запросы за преобразованным текстом производятся по событию нажатия клавиши с задержкой (троттлингом)
И запрос и ответ в формате json.         
